<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[C R E A M E X]]></title>
        <description><![CDATA[C R E A M E X]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/creamex/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Wed, 26 Apr 2017 05:54:04 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/creamex/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 05:54:03 GMT</pubDate>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/6100583a-0704-4905-8f69-c4cc525b0f24.jpg">,<p><strong>Sabemos</strong> que nuestro Mezcal es auténtico. Ningún producto como este, representa a nuestro país desde su inicio. Un elixir admirado por el mundo. Razones para que la compañía “JÓVENES PRODUCTORES MEXICANOS S.R.L. de C.V.” naciera. Y esté dispuesta a no dejarse contra la marginación y obstrucción norteamericana, para con nuestros productos mexicanos. Escépticos a esa mala fe, creamos en CREAMEX la defensa de nuestro pueblo. Logrando posicionar nuestros productos agrícolas en diferentes países del mundo. Porque sabemos que en esa zona se perfila y juega el futuro de nuestra tierra.</p>,<p><strong>Estamos</strong> convencidos en CREAMEX que nuestro producto es único en el mundo. Razón de que hoy nuestra organización sea diferente. Por eso, contamos con expertos en logística, comercio internacional y mercadología. Capacidad, con eficacia y tiempo, es nuestra virtud. Somos fiables. Además que nuestra línea es y será, profesionalizar al productor mexicano. Poco a poco darle el conocimiento y la experiencia para crear al agricultor de nuestro tiempo. Ponerlo a la altura que exige la tecnología digital y el comercio mundial.</p>,<p><strong>El</strong> Mezcal es nuestra obra principal. Producirlo y destilarlo de manera artesanal -para luego exportar- es la directriz de CREAMEX; obligados por la imagen del país, fuimos creando diferentes presentaciones. Marcas con un mismo lenguaje que toman voz propia: dedicados para el mundo, pero siguiendo los segmentos y exigencias que exige el mercado global.</p>,<p><strong>Nuestro</strong> Maguey es propio, único e inconfundible. Está hecho de algo que se oye. Pero al mismo tiempo es como un fantasma desconocido internacionalmente. Y es ahí que nace nuestra idea de crearlo para el mundo. Llevarlo en primera instancia a paladares de Oceanía. Luego a olvidadas Islas Asiáticas. Y en un mediano plazo, a la remota región en la antigua Unión Soviética.</p>,<p><strong>Primero</strong>, diremos que nuestro Mezcal será arte masivo. Un producto artesanal único en el mundo. <strong>HECHO EN MÉXICO.</strong> Por ello, la producción industrial está diseñada y supervisada por los mejores ingenieros mexicanos y de esta manera satisfacer la demanda mundial con un producto de calidad.</p>,<p><strong>DEL PROCESO ARTESANAL:</strong> Rumbo a Mitla, en el mar de pencas, se puede escuchar por un instante breve cómo se cuece el corazón del Maguey. En el tepetate cruje el hueco del palenque. Y es la pila llena de ardiente roca de volcán o piedra de río; donde las piñas (que son tallos) se echan y se cubren con una sábana de pencas, tres días. Mientras el cuerpo de la mula, jala la rueda de piedra que gira como un molino alrededor de un centro fijo, aplastando las ardientes piñas. Después, los tallos se sacan como plumas quemadas y se machacan hasta el hastío. Luego se les deja. Y mientras duermen fermentan transparencia en la sombra profunda de una tina. Cuando despiertan hierven, y como tinieblas de vapor se vierten en otro recipiente. Ahí, se transforma en perla líquida, asentándose en el lecho del alambique como 45° de tinta transparente. Dando así un Mezcal excepcional.</p>,<p><strong>Bajo</strong> la tierra maduras tu raíz como corazón de tiempo. Y solo serás cierto cuando fluyas y no mueras. Por eso Mezcal volverás a vivir. Y ya no serás la sílaba olvidada de México. Ese el objetivo de CREAMEX: que nuestros Mezcales sean de las marcas favoritas e inolvidables del mundo.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/creamex/c528fb1c-5642-42a8-9245-692b1f1af0c9/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">c528fb1c-5642-42a8-9245-692b1f1af0c9</guid>
            <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 05:24:22 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<img src="https://the-grid-user-content.s3-us-west-2.amazonaws.com/6d6d1474-ea78-453d-9338-b07da43e04c5.jpg">]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/creamex/1df9a01c-5ba6-472e-b88b-a318661178e2/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">1df9a01c-5ba6-472e-b88b-a318661178e2</guid>
            <pubDate>Wed, 26 Apr 2017 05:16:50 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>